11個月前，大子地鐵站和車廂眾生相

仲有一個月wo

標題咪講11個月前囉

願死者安息
推

Push

831

發洩式執勤真係黑警嘅標誌

太

Lm

推

香港人報仇wo

永誌不忘831

想打死人咩

push

黑警暴徒見人就打

你唔打死佢.佢就會打死你...
仲唔明?傾?和平手段?..動刀/槍打過啦屌...

真係好恐怖

過左11個月 仲有幾多人會理

Pish

係殺人

個晚仲有救護員係鐵閘外喊，求佢開閘等自己可以救人

黑警 冚家剷 不得善終

我個個月提

果時好正
香港擁有最多自由既時光
晚晚be water

違反國安法！

第一日上連登

p牌幫推, never forget, never forgive

佢哋就係想攞人命

太子

呢啲要推

佢知名五毛嚟，一早block柒咗

不能忘記！

記一世

又要提下大家

當日示威者係紅線走 班癲狗入埋綠線打人

唔會忘記

黑警無法無天

盲？

推到燉冰強同販冰兵死全家

黑警死全家

全部都係普通市民
邊有示威者？

無可否認

班畜生

留名

真係好震撼
而家都係

好似話投票有用。呢排吹得好行。

哇

雖然樓主打咗大子站
但係都要推

會64形式行刑處決

條傻閪5毛嚟 一早blocked

其實依班黑警真係唔死都無
祝佢地妻離子散

一聽到黨鐵廣播聲就起曬雞皮 未敢忘記

咁就11個月

推推推推推

不要麻木
還我公義

警甴無差別攻擊市民

推！！！！！

恐佈份子

當晚睇live見到去到而家啲畫面都揮之不去

永不忘記

721 831 香港人都唔會忘記

太咩子姐
香港人番工！

pish

發洩？殺人呀。

傷人殺人咪就係佢地發洩方式

11個月了沉冤未雪

點都唔可以忘記

依啲日子真係要永世記住，不能忘記

推推手

推推推

而家睇返都仲係好驚

推推

其實條片依家有未

如果721係離Q哂譜，831係黐Q線
相似點係無差別地襲擊市民

#5條友我block左

恐怖襲擊嚟

721 打市民 831 打死人

你試下

係所以我全家都唔會投票，大家叫埋朋友親戚都唔好投票

我都想知
你覺得呢？

死黑警

721831101111

永遠唔會忘記

哩條友block 左好耐

黑驚死全家！！！！
唔會唔記得

死者唔好安息，出嚟搵返佢地報仇。

已封鎖會員 - 八支八支半
著名5毛

五毛狗嚟

721 831 101

小子喺邊？

未敢忘記

831 警察蓄意嚴重傷人 懷疑打死人
警方包庇犯罪嘅警員

Tui

一年了

我就係要呢啲

831打死人

保持憤怒！

2個手足無懼風雨，繼續提大家８３１

打死人

究竟你考試點睇題目？

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

一個無辜市民跪地投降都要繼續打
仲要個市民乜都冇做過，唔係殺人強姦

其實真係懷疑過班畜聾入面應該有支共嘅武警公安～咁打市民只有唔係香港人嘅支那武警先會咁重手

佢哋唔承認有打死人,
但係造成多人受傷係事實
唔好畀佢哋spin咗話冇死人就乜事都冇
呢件事係一定要追究㗎

屌 你肯定係港豬或者係藍絲 個個月都悼念 你同我講仲有1個月 你腦有問題？

一世都唔會原諒死黑警

Never forget never forgive

黑警+狗官+太監=曱甴集團

推！

九唔撚搭八

香港人不會忘記

ush

辛苦你了 巴打
我都會推

心痛 但令我更心痛係
當時唔喺現場 如果喺現場 以少可以用我身體去反抗
打到一隻狗得一隻
因為要停止對方唔施暴嘅方法從來唔係
用哀求 有慘
係反抗
就算用上一生 救到一個得一個

有冇人識改圖
犯法就係犯法
除非....

一日唔交出太子站月台CCTV
一日唔會減民憤

721
831
101
1111
1117

今日香港依然未變。

推 831黑暴警殺人

Push
RIP

社會寄生蟲香港警察

never forgive